樂翠區票站有人搞事

有人鬧何老妖
又係出面影相

想搞衰嗰投票結果
何老妖驚輸

等你嘈一陣，跟住叫防暴
之後對外宣佈話影響安全，將選票送去中央點票中心，跟住數票數到何妖贏少少為止

集氣！盧俊宇跑出🙏🏼🙏🏼

阻膠響呢的時候就有佢既用處。

今日何妖全日搵人做大戲，搵人扮黃絲追擊佢，一眼就睇得出係黑社會黎

嗰個都係大陸人樣，叫口號嗰啲又係啲大陸大媽黎！係靠大陸㗎啫佢

假如有足夠證據證明政府選舉造馬，香港人要立即要求宣布選舉無效，重新再選！